其實依家出面係未真係誇張到10份正常工都無一份係請

係未真係誇張到咁？

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

未既 不過你預10份工得一份有回音囉

仲要係閪工？

其實睇人

你空窗期越長僱主越睇唔起你，因為唔洗in你都間接證明好多老細見完你都唔請

咩工多數會請？

又話黃色經濟圈
既然取之黃色
好應該用於黃色
咁黃店有無請手足？

但其實咁樣好灰 有啲人本身裸辭 就係想休息一排再搵工
跟住依家咁既市況 被以為其他公司都唔請 都好冤枉

咩叫多數會請

冇人做嘅工，得你一個應徵咪多數請囉

或者義工同冇底薪嘅保險狗

增值下自己先，有機會in嘅話起碼可以同老細講你唔係終日無所事事鳩fing fing